是日靚午餐 香煎豬柳漢堡配脆皮腸跟黑椒汁

好正咁

好正 條脆皮腸係爆汁

$?

37 連包同湯

圖

一定要食肉痾出黎既屎先夠臭

外賣？

係

sick ball 之後再用水牙線沖屎眼

6分啦

堂食感覺正D

全部都係肉

諗起都c服

無圖 佢呢個係外賣餐 無印係menu

幾時強勢回歸龍門冰室？

龍門係晚餐先食

點解唔配意粉

無飯不歡

無肉不歡

都係肉燥飯正啲